[噢理頭髮】佛教協會高僧：中共十九大報告是當代佛經 共產黨是菩薩

中共十九大閉幕後，內地不少地方政府掀起了研習十九大報告的風潮，而在周一（11日）舉行的「海南省佛教協會學習十九大精神培訓班」上，負責主持的僧人，現任中國佛教協會副會長印順大和尚在會上表示，「共產黨就是現世的佛菩薩」，又指「十九大報告就是當代的佛經，我已經手抄了三遍，而且還要準備再抄十遍」。

印順表示：「佛教徒首先要做一個愛國愛黨的守法公民，然後才談得上佛教信仰。離開了現實談佛國，離開當下談未來，離開了民眾談修行，一切宗教都失去了存在的意義。」

他又倡議佛教徒應該可以像他一樣，「以恭敬心手抄十九大報告，抄一遍有一遍的體悟和收穫」，並稱他所屬的佛教協會及會員，應該「樹立『中華佛教愛國形象』，講好『中華佛教愛國故事』，人人都成為十九大精神的優秀宣講員」。

（鳳凰網/海南南海佛學院）

屌喇星影衰印順呢個名

條友講d野 真是不知所謂

落地獄啦

乜柒黎到中國都變愚儒架啦

釋迦牟尼：屌你

朕即是國 國即是習

耶教又係

林鄭，貪曾 件件教徒

皇帝最後下埸

cls

個樣衰撚到

下世輪迴做狗

痴撚線

假和尚

今世已經做緊

肥撚到咁,日日食肉都無佢咁勁

可能佢唔咁講會俾人滅教

果然係滅法時代
突然之間覺得鍾祖康呢句金句可能係真
我有時想，要是真的有天堂和地獄這兩個地方，說不定那地獄之門砰然打開後，他媽的原來就是中國。

唔好見人就唸“”阿彌陀佛“”啦
改唸 “”愛國愛黨“”好啦
on撚鳩鳩

現任中國佛教協會副會長印順大和尚在會上表示，「共產黨就是現世的佛菩薩」

現實版 釋迦維尼樂園

呢個菩薩點拜？

釋迦牟尼表示: 所有中國和尚都是假的, 騙人是才是真的

漢傳佛教一早政治化

阿彌陀佛， 咁中共起不是眾神最？

真係要我彿你
抄報告抄到傻撚咗

唔通習大大識如來神掌，又要話俾我哋呢低下階層知咩

我習慈悲

個樣都唔似

習大大係咪睇得多死亡筆記
想成為新世界既神

十九大係用佛經

屌！連登個—老納都作唔到岀黎

老納完全唔夠佢黎

已經去到一半

末世末期主要事件
（僅供參考且未按時序）
敵基督的顯達
神跡奇事
中東和約的訂立和撕毀
猶太人重建聖殿
期待彌賽亞
敵基督自我神化
褻瀆聖殿
獸迫使眾人：
崇拜敵基督及其獸像
受獸的印記

ching 天主教同基督徒兩樣野黎
如果何君堯做例子就perfect池鳥

衲 Dee: OK you win

衲dee同貧僧 合體都唔夠砌

夠瞻叫印順

宗教姓黨

信佛都咁多肉